（尋人）請周智輝 北角和富中心保安 CSO 00171入

尋人啟事（急）
此人 周智輝(chow chi fai) 於北角和富中心41號 (和富道) 任職保安員CSO 00171，半年前因為公司手腳吾乾淨, 幫清潔工人打卡鐘, 而清潔工當日是沒有上班, 而騙取工資遭到公司炒左，並於柴灣居住的！工作期間多次問我家人借錢吾還，借款接近2萬元，他每日上班都尾隨我家人到銀行取錢, 用各種形式, 又說無錢, 又說要去澳門, 又說家裹裝修超額急需要錢.

開始是問我家人, 借$50 元, 後來愈借愈大幾千至$5000 元不等, 因為相信他會還錢, 而且他說會怎樣怎樣還! 他表示今年新年會有花紅還款給我家人, 但後來沒有件事，被炒魷魚前錢未還仍想問我家人會$5000 到銀行開戶口！

後來我才知道的, 然後我幫她去搵此人, 經Whatsapp 去向他要錢, 他是收到信息的, 而且有看, 不然怎會把我封鎖? 然後致電多次沒有人接聽了! 我地已向此人留言及Whatsapp 表示會報警處理!
勸喻大家要小心此人！現仍在任職保安！其電話是66803727！多次打去沒有人聽！留言吾覆！

希望各位有心人, 如果識得佢, 可否知會佢同佢講, 或者通知我地?
亦在此希望同行和不同行的人要小心!謝謝! 我會嘗試一下通過所有網路途徑去尋人!
如你本人見到 請盡快和我媽聯絡, 吾想令事情嚴重和變得複雜!
（他是在塞科利達保安公司 保安員 周智輝 職位CSO 職位編號 00171）